【MWC 2019】勁量甩亮相 10000mAh 摺屏機 Power Max P8100S！！！

摺屏機又多一員！繼 Galaxy Fold、Mate X 後，Oppo、TCL 分別也推出旗下首款摺屏機型，令 2019 年第一季，市場便迎來超熱鬧的摺屏機大戰，雖然暫時仍以 Galaxy Fold 和 Mate X 兩大品牌的摺屏機贏得一眾目光。不過二綫品牌商的實力亦不容忽視。日前，電池廠勁量 Energizer 才亮相了被「無敵嘲笑」磚頭的 Energizer Power Max P18K Pop，但勁量一於懶理外界閒言，更以一部摺屏機 Energizer Power Max P8100S 反擊，用行動告訴市場「勁量都可以與當今最強品牌抗衡」！

擁有 18,000mAh 電量的 Energizer Power Max P18K Pop，因其體積笨重無比，被各界笑指「分明是磚頭」，慘遭負評。不過 Energizer 原來留有一手，展示公司勇闖電話市場的決心和實力，拋出皇牌，展出旗下首款摺屏手機 Energizer Power Max P8100S。

此機設計跟 Galaxy Fold 有點相似，包括內外雙屏及向內摺疊方式，展開後是 2K 級數的 8.1 吋內屏 ，比 Galaxy Fold 的 7.3 吋及 Mate X 的 8 吋更大，相當厲害。其他規格方，Energizer Power Max 搭載 Snapdragon 855 處理器、6 吋全高清外屏，8GB RAM + 256GB ROM 內存組合、2,400 萬拍攝像素自拍鏡頭、4,800 萬 + 1,200 萬拍攝像素雙鏡頭、支援 PDAF 及 5G 網絡、行 Android 9.0 作業系統、10,000mAh 電池等，預計 2019 年 11 月開售，定價 EUR850（約 HK$7,595），性價比是目前眾多摺機型號中最高！

個價幾好 係摺位有啲似地鐵

apple呢？

idog點睇勁量都秒殺iphone

應該好厚